呢個好笑~支那人去外國玩would you hug me

fk off

去大陸一線城市都有機會冇事
去二三四線隔離省d農村，實比人打

別有用心地散播病毒

推